原來美國好多仆街俾人踢爆都會話人仇女，性別歧視，話自己曾經被侵犯

原來美國好多仆街俾人踢爆都會話人仇女，性別歧視話，自己曾經被侵犯

完全唔用證據反駁對方對自己仆街既指控

屎來母比人踢爆佢地班人獨大
都話話人鬥黃

呢招偷換概念
即係你因為佢某樣野有問題而質疑
佢就點都拉埋去另一樣野黎講
幫自己甩身

係， d仆街永遠都係咁， 不過佢地咁做我地更加可以確認佢地係仆街